去完日本先知香港有幾好

日本又污糟d人又無禮貌
仲要無乜野玩

你係去日本城？

no

去完大阪表示駁唔我

D人以為日本好乾淨，去南日本，勁多人冇衛生常識，後巷臭到嘔

到